%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}

\title{Produit scalaire}

\newcounter{cours}
\setcounter{cours}{4}
\title{Contrôle de cours \no{\thecours}}

\begin{document}

\begin{frame}
  \begin{columns}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \onslide<2->{\begin{enumerate}
        \item Donner la définition d'une fonction \emph{décroissante}.
        \item Donner la définition d'une fonction \emph{monotone}.
        \item Donner la définition de la valeur absolue d'un nombre $x$.
        \item Donner les variations de la fonction racine carrée.
      \end{enumerate}}
    \end{column}
    \textcolor{lightgray}{\vrule width 3pt}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \onslide<2->{\begin{enumerate}
        \item Donner la définition de la valeur absolue d'un nombre $x$.
        \item Donner les variations de la fonction racine carrée.
        \item Donner la définition d'une fonction \emph{croissante}.
        \item Donner la définition d'une fonction \emph{monotone}.
      \end{enumerate}}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\end{document}
